hsbc student apprenticeship

有無人有phone interview 啊？

剛完了numerical test, 好似做得有點差。。

去做teller ?

好似係hr 決定